突然醒起琴晚仲有好多人攞美斯同C朗比

一個keep住有態
一個剩係識行行企企
比乜鳩

拎個2線同牙朗比